警告唔好將香口膠痴落單程飛

閘入面係用高速輸送帶黎read 卡
一有D 香口膠就會加friction拖慢條帶
我好驚班暴徒亂咁搞
警告大家唔好阻住我返工

唔鼓勵

Blue tack 都唔好呀

唔好亂黎

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

大家, 單程飛係夢境入場券
塞黎把撚咩
平日, 99%人係用八達通

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

依家夢境改左免費入場啦

香口膠有dna 未乾又會甩 唔work

一人一支aa超能膠搽車票

個個咁做會jam咗部機

雙面膠紙都唔建議

發得夢就唔係真實，跳閘咪得羅，又trace唔到你出入record。
現實就唔好喇，要守法

AA膠好過啦

Pish